### Le dossier express-webapp 
Le dossier express-webapp représente le site web qui affiche les graphique,il permet aussi de crée un token grafana automatiquement pour avoir les permissions d'afficher les graphiques, il contient un docker file, vous pouvez crée une image juste de cette partie
### Le dossier grafana 
Le dossier grafana représente donc grafana, ce dossier nous a permis de crée des dashboards,un compte, modifier le fichier de configuration, se connecter a influxDB et ajouter les reqûetes pours avoir les graphiques, il contient lui aussi un docker file pour que vous puissiez installer l'image cependant il faudra aussi l'image de influxDB pour pouvoir visualiser les données.
### Le dossier prédictions, 
Le dossier prédictions et un dossier qui contient un notebook oû l'on crée des fausses données et on fait un modèle de régression linéaire pour pouvoir prédire la température de l'eau selon la température de l'aire, NOTE: il n'a pas été utilisé dans le rendue finale car il ne peut pas être automatiser
